2017香港爛劇有得提名啦！！！！

剛剛見到friend些牙，話寫電視評論嘅游大東，搞咗個咩電視大獎，仲有個獎叫「最佳棄劇」，即係提名2017年最爛爆港劇，大家有咩心水？

唐心

呢套野垃圾指數毋庸置疑

仲棄劇？直頭棄台啦

無睇點投

《巨輪2》、《乘勝狙擊》？